# Projet Détection de Chute

Projet réalisé durant mon année d'alternance, visant à la détection de chute chez des personnes agées.

Le jeu de données étant confidentiel, il n'est pas présent dans le repo ! 